[劫富濟貧] NBA 金州勇士球迷討論區 (7) Golden State Warriors

2020-2021 NBA Season Golden State Warriors Roster
PG: Stephen Curry, Brad Wanamaker, Nico Mannion
SG: Andrew Wiggins, Jordan Poole,Damion Lee (Klay Thompson-injury)
SF: Kelly Oubre, Jr., Kent Bazemore
PF: Draymond Green, Eric Paschall, Alen Smailagic
C: James Wiseman, Kevon Looney, Marquese Chriss

歡迎各路勇迷一齊理性傾波！
p.s. Klay, Chriss, AS9 get well soon!

Post 1:
Post 2:
Post 3:
Post 4:
Post 5:
Post 6:

P.s
- 1001個個開post
- 為維持良好風氣，有時屌打得差冇問題，話trade XXX都可以。不過講埋trade邊個，拎咩換，trade個條友點樣幫到勇等等
- 試吓唔好講殺，講可以點改善

短期目標:
^ 20場波內最少贏到10場
^ Wiggins PPG 15 up
^ Oubre PPG 12 up
^ Wiseman 頭兩節2犯以內; PPG 10 up, RPG 5 up

留名

3節未完失過100分

今場輸咗邊到嚟劫富濟貧

條撚屌draymond 又揀波打

本身都好貧
Jazz 8 連勝，個勢好強

好野，有JTA睇

下場打狼唔該醒醒定定

慘在nyk個場比球證黑走左green
9-7差好遠

呢隊波實力廢 心態更垃圾
係打強隊對面輕敵又自己有手感贏下比假希望

3節 輸到100分

希望Wiggins對老東家會爆發

三節就變垃圾時間

Kerr不如走啦，咁玩兩邊都冇意思

心態真心垃圾，下下要追分啲wide open都手軟
明明今年已經唔係咩爭冠勁隊
點解成撚日都腳震震咁

隊入面有energy數埋得三兩個
Green Paschall Bazemore
之後就係啲頭dup頹廢撚來
屌你金州抑鬱隊咁

手感夾後備夾得幾好，結果第三節又放返正選西陣出嚟
可能都計好數，揀波打，雀贏唔到就練波

Green又係簡波打 oubre啦
進攻便秘真係慣左 但可唔可以唔好第一節就開始hea守

班友入局成日都好慢，如果唔係使乜等到三節勇

冇睇 請問點解會打成咁

同問

第四節出足一節牛油仔去練波啦屌

主要係因為得分唔夠對手多

落後咁多就俾wiseman出黎打下啦

50%勝率唔夠入playoff架
都就嚟打咗四分一賽程 隊波幾時磨合完

每節輸10 分, 3節勇加埋輸30分

一向守三分都廢，咁打雀咪輸到仆街囉

準備好黑八奪冠🏆，Klay 一定五六月復出打怪

望就咁望

Lm

其實有冇試過黑八奪冠

無試過，今季第一次

無，最勁係99年紐約人入到final

過到第一輪嗰隊已經好癲仲要奪冠

kelly下年真係要走
佢同勇士個體系完全唔夾
老闆而家應該好後悔俾成八千萬簽kelly返黎

係都要foul人比對面炒夠廿分

點估到Kelly廢到只剩energy 姐

無睇但 mon box score, 點解 wiggins 可以第 1 節 10 分完場都係得 13

Bench打到最後一秒，JTA 同 Mannion個眼神特別唔同

Wiseman場均牛油手4 5次其實好撚誇

Mannion感覺比poole好
防守積極
三分大家都咁上下
仲要識控球

Minion +21
Mulder +17

打兩埸木狼唔該同我贏哂佢

Mulder比Poole更值進入輪換
Poole得第三控料

Poole係有潛質做好個稱職射手，可控可射。但唔會係呢幾年嘅事。勇picked 佢份約最主要都係貪便，如果下年Jessup返嚟表現唔錯，Poole真係會凍過水

唔雙殺木狼真係好大機入唔到playoff

poole個身體硬件唔得，好似學界仔咁，實俾人針對性咁打，Lee同 Mulder都好過佢

呢個真
好多時都接唔穩個波
搞到勁多TO
佢係咪手掌細

Towns好似仲未復出

論身體條件呢三個差唔多
但Poole穩定性明顯差過另外兩個
今季剩係見過佢垃圾時間刷分 其他時候炒到仆街

Starting lineup場場第一節輸20分真係頂唔撚順
聰明仔麻煩學好基本功先好玩咩一條龍, 打咗三節得一個板, 波又接唔實

交學費俾gobert板都搶唔到

一樣還一樣
佢一條龍其實成功率好高下

今年勇實力可能得西8以下
入唔入到playoff 成問題

贏兩場果陣就
西4/5，湖輸俾勇到PO會後悔，kelly 好勁係勇需要嘅人，見頂準all star
輸兩場之後就
咁既陣實力西8以下，Kelly唔好續算，見頂真係番工咁款

勇迷日常
開個靚頭真係好緊要，佢地成隊既表現真係唔穩定，進攻冇手感可以原諒，但防守甩漏到俾jazz三分放題咁真係要檢討

不嬲打得好吹奏 打得差哭喪/屌住睇

今年勇真係一啖砂糖一啖屎呢
一係唔識打 一係打到曉飛

暫時仲係幾多問題.
個底既防守, 籃板同埋守人地3分. 公鹿果場又係咁, 人地一起Q 就俾人3分放題
最痴線係輸呢一場就問係咪tank抽波仔, Jazz 同pacer 今年都好勁, 講到好似輸左俾魚腩咁
仲有trade green+ wiggin換邊個邊個唔諗下有冇星想黎依家隊勇, 想黎既你又睇唔起, 睇得起既又唔想黎

上年嘅勇都追足咁多場
今年繼續
但希望屌少啲

其實我最想睇到curry klay green三個好似馬刺GDP咁喺勇士打到退休 (Parker例外), 以現今nba風氣前兩者都或者有機，green就真係未必keep過世

佢直接轉做coach算啦

其實我咁睇，klay先最有機會唔係勇退休
curry我相信勇無論如何都唔會trade的，除非佢自己走
green份約唔細，應該冇隊主動要，勇主動trade又要搭pick又冇replacement，難度都高
klay就⋯⋯佢好番下年證明自己仲有能力既，而勇又戰績麻麻，唔排除有人會黎問價，始終佢打法對其他隊仲有正面價值，又可以做3佬，係份約大者，有爭冠隊all in有機要佢

都岩，見到火箭上場cousins打返場好波，希望klay出返黎都仲有7成功力，生涯末段可能似korver/ray allen咁做強隊既冠軍拼圖

有無手足一齊打J

認真討論mode

上圖所見係20-21NBA lineup超過105 mins既組合，
勇既starting 5 組合係全聯盟包尾，而net rating 仲要去到-20.3
係好好好離譜既數據

各位勇迷認為問題出係邊？
可以點解決？

將oubre擺第二梯隊，佢有切入得分能力，好過佢射0度角三分，佢同paschall進攻第二梯隊應該ok

第一節俾多d波curry玩, 搵個穩少少既定點射手 Lee/mulder 打正選，curry同wiseman打多d pnr, 前提係wiseman要接得實個波

防守唔識諗，Green肯場場認真會令全隊有加乘作用

我之前想wiseman進化成embiid確實係大諗頭左，而家希望佢打到capela咁既水平已經好滿足

spacing同戰術理解問題，手感同後備夾得重順

Klay打得起勇又好難戰績麻麻嘅
勇想衝冠又冇理由唔留klay，除非簽到粒星返嚟，但trade走klay變相組唔到三巨頭，咁粒星又做咩會嚟
所以我諗大可能係勇決定全面重建先會拆呢個組合

好似無咩戰術係專for佢地5個咁，每個攻勢都總有人唔知自己既角色，拉spacing又唔係，衝搶籃板又唔係

最大獲我覺得係team defense差，經常見到對方猜兩球就有open look 3 分，防守溝通默契有好大改善空間

正選五個咁樣擺其實缺點大過優點
擺Oubre同Wiggins最理想既情況就係要佢地單防防到對面啲射手同三號位，再比Green組織，Wiseman執雞

但現實就係，五個入面三個無射程，兩個半無防守
仲要Oubre未理解到企位同換防，然後Wiseman仲交緊學費，場場比人捉出來軍訓。

所以對住個正選陣，只要2v1甚至3v1手感，然後2v4放射就Win，阿婆都識打，反而放返Wanamaker Mulder Lee出來，對面無得3v1 / 2v1咁守，先打得順啲，有返些少傳導。

老實講勇傷左Chriss內線缺人缺成咁，Wiseman打出而家表現已經超常發揮，你諗下如果Oubre打得返35% 三分，對家已經無得咁樣守，但事實就係Oubre水土不服到連射波手感都無埋。

其實勇而家正選牌面有個穩定少少既射手已經解決左大部分問題，起碼頭六分鐘唔使比人屈住來打先。

無論贏波定輸波，問題其實一直都存在，都唔多講，因為都講咗好多次（籃板、溝通、戰爭執行等等)。只係弱隊小咗好多，無話邊隊可以輕取，加上各隊都有唔小3分球手，只要其中一隊兩三個球員有手感，基本上都會出現高比數或者大炒局面；問題唔只係勇士有，某啲強隊都會炒完人幾十分之後又比其他隊炒返幾十分。只不過係勇士唔變陣，所以會出現你份圖嘅結果；我明Kerr想令主力有更多合作時間，但會好難為球迷，我估打完2場timberwolves後可能會有大嘅改變（因剛好完全四分之一賽季）。

藍色好靚

打街場怕唔怕佢唔耐磨（如果開得翻籃球場）

唔驚啦，之前果幾代都係咁著 我記得細個對curry 2俾我日日打打到鞋底既坑消失曬要換Curry 4，基本上你唔係中學生涯咁日日打都會好cum 著

curry既鞋睇落好輕，好著嗎？
佢d鞋好貴，我多數都係買kyrie, 雖然對呢條友冇乜好感

今日looney正選終於變陣

呢對聽講擦膠底唔cum打街場

宜家買curry 7 定8 好？

Wiseman防守太差

見頂無球打得幾好

狼真心廢

快手LEAD 20分收工啦

有冇睇佢係鷹隊表現食餅食到all star 數據

好似睇緊前日爵炒勇咁

wiseman有去過鷹咩

Wiseman係咪接個波都咁難

佢想講既係capela, 真係好勁！餅王

第二節打卡收工

Kerr好明顯係到練wiseman..戰術地位咁高

真, 一場接甩波一次已經要還神
Wiseman(學接波中)/ wiseman(牛油手)

倒水

班bench打緊乜

點解打狼都咁亂

Paschall係低位對對面隻中鋒 hold幾秒傳出去其他人又唔跑位

Oubre有三分

之前果啲算輕，但curry8重咗都唔少，個分別好明顯，同埋隻腳包得實咗

curry 空哂唔入難過入

換返出正選瞬間又打爆木狼

Curry頭3代我覺得都好重
後尾先愈出愈似跑鞋

呢排咖喱啲三分波入少咗好多
好想睇返佢當年啲cls三分

呢幾代功能上係進步咗唔少
不過我都係覺得外觀上以前靚d
我自己最鐘意呢對

Curry 4 超輕，同8好大反差

今場讓俾狼贏是咪會開心啲

好撚躁，手感同Green又鳩打
認真少少好嗎屌

屌咪撚輕敵

Green又f1?

又要T嗎

反cup味濃

wiseman好似戰術都未走得熟 成日要隊友提

wiseman 真係拎唔到板

dllm又鳩打，係咪唔想贏
點解可以又打打下心散發夢

又尾彩

一上場就拎8分

玩水

尾彩王

尾彩

單打就易好多狼好似冇乜點夾

手感射呢啲真係唔會miss㗎喎

見頂成日都笑得好燦爛

Good win
希望下場都keep到

贏得好
不過呢場見唔到真章

Poole manioon smailxxx落g league
勇會唔會有空位位交易簽人？

唔係已經爆晒CAP咩?

單防唔夾curry is 侮辱

標題個劫富濟貧真係用得好恰當

好似重有一個位
唔計 Klay(傷病特例) mannion & AS6 (two-way contract)
而家total有14個球員

更正: 係 mannion & JTA

wiggins打木狼係咪落力d, 今場另一焦點係狀元vs榜眼，但打落冇乜睇頭，呢場贏得好，下場都要keep住

今日出多左Mulder同Lee，場上空間好好多
下半場見到狼有2v1手感啦，下一場一定夾到佢老母都唔認得，實搵Okoge煩鳩住佢

今年啲rookie

好似有交易傳聞, 傾緊同塘鵝trade KOJ 出去

唔好啦 KOJ防守幾正，進攻都開始有返d節奏
不過都係考慮合約問題

火箭果3個幾有搞頭
Wall換Westbrook賺到笑

同NOP trade賺定蝕？

換jj既話就防守換3分
後衛curry+jj 面防守一定爆
但進攻空間會解放

唔係話唔trade得oubre
但勇嘅人好少守到鋒線 仲要好似換lonzo/reddick
guard位太多人

同意留返KOJ , 真係換返2/3號位返黎打防守好過要射手.

真係要trade 既話, 兩簡一Ball 有機會既, 因為佢防守都仲算合格加上戰術理解同球商都唔錯, 不過進攻一樣唔穩定.

Ball幾啱做livingston 角色 不過攻弱守強版
勇呢排將後鋒新仔擺去g league所以會換都唔奇
但我覺得前提係ball肯續約同埋勇有後續trade鋒線頂oubre個位

Ball就要頂薪
勇士冇可能比得出

Ball仔憑咩要頂薪

咁佢想要都沒計
唔係話佢晨早同NOP續左約

想吓好了 咁嘅數據 最多1500萬一年

佢依家份約就係呢d 水平,
有d overpaid 啦我直頭覺得, 因為佢仲要有d 玻璃體質. 我就唔會想要bal 入勇啦

冇撚有錯
要trade Oubre加強進攻
不如開發下Wiseman好過啦

諗唔到trade koj既話 湧想要d咩

再換走埋KOJ 防守真係冇架啦, 其實而家勇士班人單防能力ok, 係欠缺團體防守默契, 補位慢

留Oubre ，俾佢感受下勇嘅氛圍，下年完約叫佢降薪續約

不過好似係話Pelicans接觸勇，唔係勇主動提出，勇暫時應該無意trade Oubre

連Chriss 都話想留隊

唔怪得 nop都唔知有邊個岩勇用

Nop要oubre做乜定純粹貪張到期約

簽左先下年bird?

Chriss今年傷左
下年底薪應該可以續約
如果佢沒傷病
400-500萬應該有其他隊會要

咁沒必要換
佢ball jj都係下年到期

我覺得佢收1000萬一年實有人要
有4 5狼pick簡隻鋒線未必留佢
所以換+8m/year續ball做livingston個位係唔錯
但要有後續操作囉

Ball老豆好麻煩

唔知chriss幾時先出到返嚟

Van Gundy

假設Lonzo Ball 加 JJ Redick 真係會去勇士嘅話會唔會真係有效提高勇士嘅效率同戰績呢？

我覺得唔可以話無﹐Ball 作為PG 佢嘅防守效率係幾好﹐加上6'6"身高﹐作為控球後衛上季(2019-2020）有11.8Pts 7.0 Ast 6.1 Reb 1.4 stl 都幾好 3分上到37.5%佢係有努力提升自己能力；JJ Redick更加係一個唔錯嘅3分手。JJ Redick可以為勇士拉開空間﹐提高Bench深度；Lonzo Bal可以作為控球手，Curry可以打返無球﹐而且可以增加球嘅流暢度。
睇落好似唔錯呢，如果直接2換1，直頭好似幾好。

但效果會唔會咁好呢?

JJ Redick今季效率係明顯再下降﹐而且防守效率一向唔好，有Lee ， Mulder ， Bazemore﹐Wanamaker，基本上佢都無空間上場。
Ball 今季暫時數據上得 Pts 係上升﹐其他都係全面下跌﹐罰球60%都無﹐3分更加得29.1%（雖有都好過KOJ）。Eric Bledsoe 今季都打得比佢好。
勇士要佢地做咩﹐如果要換都係PF同C位﹐要咁多PG SG做咩？

好同意 除非換到all star 否則勇冇咩需要再trade 想像下 頭10場koj打到屎咁 加上成班唔熟戰術 再加上賽程唔易 勝率係50% 等koj狀態回暖同練好戰術 點都好過換人番黎又重新夾過洗牌

koj係邊個

Kelly Oubre Jr.

其實大家覺得wiseman打成點 我覺得都收貨 本身都唔預佢有即戰力咁快打得出

諗住頭個一兩季都係學下野做住以前mcgee/bogut先 打20分鐘到 搶下板做下pick入樽拎10分到

今日可唔可以屠多次狼

why not
西岸咁癲，想入playoff打下游球隊真係要起碼贏7-8成比賽

排第8 NOW
仲有小馬係下面

優點：
射波準
手腳長
進攻意欲強

缺點：
牛油手
易犯規
被分夾唔識分波

結論：有潛力做star,但有排練,關鍵時候唔可以擺佢上場住

優點
射波手感
協調性
速度

缺點
護球能力
奶油手
傳球意識
單打腳步
下盤
防守站位
Contested rebound

Wiseman要成為all star技術上仲差好遠期望佢下季執好藍領技巧比勇可以有人對抗啲高大中鋒

以數碼暴龍觀點黎睇，wiseman既理想進化路線model

Wiseman(成長期)
Capela (成熟期)
Embiid (完全體)
KG (究極體)

Looney搶板真係有一手
叫佢教下Wiseman啦

咩事打左5分鐘十分都無

對面都無

一齊便秘

勇都係屈單打 而對面冇人可以單打

係兩邊加埋都無

Wiseman咁準

準過咖喱

Wiseman
我就係要呢啲

curry 搶板 wiseman 3分

Curry今日入唔到波

妹夫

Curry

Curry 下半場出來收你地皮

手感今季啲三分射失pattern好穩定
左邊45度就一定向右 中框
然後pull up拋物線唔多就前框
轉呢個新射法似乎仲調整緊

唔想比人trade

oubre

狀元今日咁勁

新射法轉左啲咩

Oubre

呢下應該幾痛

Wannamaker今季啲鳩剷唔多掂

呢下仲狼撚過DRAYMOND

佢D三分射波跳起唔知有無5CM 好易畀人block

拋物線低左
同埋減左速
仲有follow through都唔同，無再指咁高

其實手感係打慢左，佢而家slow game下下睇住你來食

又老又矮

呢下推當球證盲?

今日Curry啲手感分晒俾Oubre同Wiseman

大奇蹟日，今日oubre同wiseman兩個三分暫時100%，手感0-7

手感仔

手感仔又靠隊友

點解要係咁打鳩kelly

Oubre好正
唔trade了

手感仔出番黎唔敢射波

唔好trade orbue

其實真係幾正

好似就係因為拋物線，冇咁準

Oubre突然識走位傳波好唔想走喎

痴線連傳波都有

Oubre同wiseman今日勁成咁

見頂+oubre 3犯

去到Embiid當贏

以後邊個打得差就話要trade佢

wiseman 如果進化到jokic 咁就好j 了

OK! Agree deal with Pelicans
Byebye curry

Oubre4犯了

Deal 76 curry換curry

開齋

今日隊勇除咗curry啲命中率幾好J

Looney真係好穩定

聽日打太陽

What about trading curry for JJ

jj barea?

勇士真係幾好
Wiseman一上場就會係咁做波畀佢
畀勁多機會佢發揮

今年養人大過爭名次 入到playoff就得

Wiseman

手感

今場仲輕鬆

Wiseman大大力鋤落去之後手感又尾彩

呢兩個possession 型撚到

打卡

七尺高佬嚟講佢跑得好快

成隊都好錫wiseman

點解今日D人個個咁好J

我覺得應該係要行chris bosh條路

今日手感double double收貨

AGGER

又嚟 cls

半場傳出交易咖哩風波
咖哩以爆發得分作出回應

hand down man down

連登： trade curry

Curry for3!!!!!

半場上網睇完負評又爆

暑假再操大隻D, 練下射波D拋物線

以後場場都係咁

NOP STARTING LINEUP
PG: STEPHEN CURRY

Pachall 冇哂出場時間係咩事

lee又係今場準到

今日好有宇宙勇感覺

oubre唔知可唔可以100%命中率完場

呢班波 後備勁過正選

今日正選咁準，唔洗佢點上場搶分，或者可能想佢留力聽日個場

真係咁精彩？

後備呢排又倒水

突然間curry又可能要出番場

出嚟攞個尾彩咁都冇得抖，聽日仲要打太陽

會唔會太睇得起木狼

刷夠20分先收得工

痴線

wiseman同anthony edwards今日一齊刷新career high一樣都係攞25分

佢既優點全部都係天賦黎 缺點反而全都有得train

成熟期：Horford
完全體：Bosh
究極體：KG

Wiggins 今場點

David Robinson 先係呢類面框型中鋒嘅究極體

但Wiseman係偏進攻型
唔預佢做到Robinson

想問今年打幾多場其實
唔係一早排定schedule?

話就話練到, 但都有分難唔難練既.
希望練到, wiseman 變Chris Bosh做接班人

所以咪覺得佢有potential 天賦係幾努力都練唔到

少咗，好似得72場
但有啲隊又疫情嚴重停吓賽咁

防守好 進攻穩定 打落去贏多d波 今年可以防一或二陣吧

唔知係狼太廢定咩 wiseman係場邊睇左兩場正選打 之後出黎個防守係好左 冇咁易鳩跳同失位 人地剷入黎都識捉到時機等人撞上黎先跳防 學習速度幾好

係狼太廢
下場打腸應該見真章

對上ad embiid jokic應該俾人撚到一棟都冇，要慢慢升exp

希望聽日贏埋佢, 唔好成曰2連勝之後輸

Please don't trade KOJ

booker唔出應該有機

點解轉咗嘅
以前又快又高拋物線先最殺食

可能唔夠穩定
但都係以前好j d

上季之前重係現役三分最準嗰位，冇理由話唔穩定

Looney真係佢好好既學習對象
講天賦wiseman贏10條街
但looney係場上永遠都可以係正確嘅位置做出正確嘅判斷

點解勇士Fan shop 又無撚咗oubre 波衫
印都無得印

真 有冇ching搵到link 我都想買一件

定律嚟2連勝會開始憧憬playoffs可以打到幾遠，之後2連敗又會講要trade走邊個，不停loop，不過都希望聽日贏到，難得正選打翻起，食住個勢上

....你知唔知防陣有幾難？
F得4個位，你點數到見頂入去？

聽日應該被大炒
之後就講trade 人

今年見頂防守數據算top喎 而且佢又成日守對面球星
定係防陣要睇埋成隊防守效率？

1.防守數據算top？
有幾top？
Block 1.6+ steal 0.6
top? 咪玩啦
block 排12，但對上11個人得allen steal 低過見頂0.1
其他全部高過or＝

2.防陣當然重視成隊防守效率
勇防守DRTG只係中遊，邊度會有球員入到防陣丫
何況隊內見頂drtg都唔係主力中最好⋯⋯

3。唔該睇埋佢對手先
防一防二 F位得4個位
AD 字母 入硬
kwahi 8成
你覺得見頂爭到最後一個位？

如今的NBA最佳防守陣容評選由123名作家和播音員組建評審團投票完成(From Wiki)

不過呢啲主觀當客觀嘅評審，有時都會係出名嘅球員有利，不過入得防守陣容都唔多唔少係球隊第一防守核心。

不過Wiggins想入嘅話，就要睇佢做唔做到亮眼嘅數據出嚟，雖然數據唔會反映所有，但冇D實際嘅嘢好難會有一比選票Wiggins，正如Thomson都只係入得一次最佳防守陣容第二隊。

不過呢啲主觀當客觀嘅評審，有時都會係出名嘅球員有利，不過入得防守陣容都唔多唔少係球隊第一防守核心。

唔同意，反而會係當屆防守最好果幾隊既角色球員比較著數，詳情睇呢兩年公鹿，筆掃都可以防一陣

計少咗今日果場sorcheck返數據字母都係1.1+1.1姐 不過鹿成隊防守係top
見頂好似holiday咁入？
Holiday入果兩年分別1.5+0.8同1.6+0.8
Pelican防守都係中游水平

“出名”球員，同“角色”球員未必唔可以係講同一個人嘅，當然我唔係想呢方面作討論，可能我用字唔係好準確。

Eric Bledsoe值唔值得入呢個問題，確實有人討論過，但無可厚非Bucks“ regular”上兩季的確防守上做得幾好，而且佢哋偏向係團體防守，各starters都有番一定嘅防守能力，我睇番上季直頭有3個人入圍最佳防守陣容。

但正如我所講呢啲評審係好主觀，成對波打得好，自然會有好嘅印象，自然會多人睇同討論。數據上Eric Bledsoe steal方面的確有亮眼嘅成績，而且一向對佢嘅評語都係守優於攻，無錯明氣上的確近年嘅入圍最低，難道角色球員一定唔可以入圍？不過你又講得啱，佢某程度上受惠於Bucks，但唔等於佢無資格入圍，成隊波防守效率高自然會多人有獎分。

防守數據唔止睇block steal數既 而且見頂Block數量算高 係佢之上既基本都係中鋒 加上高階數據 係佢防守之下對手fg 3fg 全部低一截 每次對大牌球星 單防kawhi lbj 人地命中低幾多 呢d對位都會加分啦 只係到時投票有冇印象流就另一回事啦 所以先話要成隊再打好d 戰績好最有著數

佢SF身高守SG優勢超大
下年冇左Oubre佢就要守返SF
到時先見真章

就係想知又停賽又遲開季又要all star game
點打到72場
見佢3月後d schedule又無排

而家nba都係見步行步，延遲左既比賽又要搵位sip, 又要夾其他隊，我以為今年取消左all star game

準備開波

Booker 唔出?

希望今日突破到二勝二負個loop

啲防守廢到

Looney頂唔到ayton

Wiseman啲走位同戰術理解有進步

今季未試過3連勝

啲鳩波開始又出嚟

手感仔好撚hot

今日咖哩有手感應該有得打

Wiseman今日啲PnR唔錯

靠Curry 拉分

造比Wiseman呢段比想像中好
佢既企位、攻籃時機都唔錯
入唔入始終都關經驗事，係要啲時間打磨

睇嚟今場又要失百二分

又黎後備追分

咁快燈

CP又抽人凳仔

下下畀CP3 拍入罰球線輕鬆起手

破頂嗎今日？

wiggins呢幾場都算穩定，冇乜爆發十幾廿幾分咁，防守真係好左，今日koj又黎料

其實都好接近睇左兩節
係cp3屈罰球線

呢場如果要match落ayton, 應該擺wiseman打正選，上半場ayton搶左11 reb, 已經double double

Oubre又變返寒冰射手

Curry一hot內線就空到

發現今日真係贏唔到

Oubre 廢撚到

好撚唔穩定

2勝2敗無限loop

得curry攞分

連續三個體毛foul

D雞

愈射愈驚炒，出手節奏唔好的話一直loop, 加上交易傳聞，好大壓力

呢班友最撚乞人憎就係一手感唔順就頭dup dup
金州抑鬱隊咁，跟手就無哂energy唔願打咁

Worriers

成班撚屌唔撚識打逆境波

真防守跟住遊魂
唔係手感仔有手感一早比人炒二十

明明反cup快艇係幾好經驗

Curry好似1個人打緊對面成隊咁

今日得圍巾跟到手感其他人等收工咁

d雞

想知大腸平時係咪都好勁 點解勇球球都守唔住咁

圍巾都做到野

差Booker，會再勁d

Oubre吹到幾勁
今場即刻還番哂

係咪我錯覺
對面25號隻手咁撚長

陰9公
睇左6年好波
呢兩年比d咁嘅野我嘆

又輸一場

預左一打勁小小隊就現晒形

打蠃湖狗比隊垃圾炒

金州抑鬱隊

Green射7中1
Oubre射8中0

後備

Pascall

垃圾勇剩係識打tank隊
對playoff team下下比人炒

三分放題

一出oubre

Oubre今日d壞習慣返曬黎 自殺式上籃

真係唔好再玩三分雨，現在的勇唔可以再似幾年前打法

明明咬得咁緊
但係又整幾球自殺上籃

Oubre只係一個神經刀
交易啦

Oubre今日攻守都垃圾

今季勇d 波好悶

依加場場波都要睇oubre擲到1/6去決定贏唔贏波

Oubre真係又愛又恨
Hustle但係冇腦

繼續loop幾時先可以連續贏多過兩場

卡明司機都屈到勇士個底

仆街兩勝兩敗咁下場係咪要輸活塞

屌你老母oubre入樽都炒

To埋

無手感ma

Oubre 有乜撚用 屌

每次輸波都係同一個劇本
頭兩節拉鋸，第三節手感再差就頭dup心散遊魂
跟住防守陣型散哂，比人隊兩粒三分就完場

dllm咁唔想打就退役啦，比Mannion同Poole出來鳩下都無咁撚嬲，第三節比腸用同一個cut in戰術屈左五六次都唔識應對，食屎啦

回緊Post既時候Oubre又炒樽，之後再派膠
得心理醫生救到佢

佢無手感就切入個打法今場唔work

trade oubre 啦
忍夠

冇撚用

對面隻bridges 大家都係身高手長
人地啲走位靚 三分穩 防守意識又好

又投降

又棄驚

Outbreak 好撚獨

Oubrenba 諧星

尋日話留 今日話trade

勇迷日常

準備單換AI

以前wing 位係ai klay
Wiggins 都算係咁
Oubre 真係幫唔落

海鮮波 柒幾場先型一場有撚用

勇士又輸？
今次衰乜？

又唔係同一個人
做咩啫你

應該衰有巴打睇左波

勇班垃圾連100分都唔過 又比人炒廿分

Wiseman要練下籃底勾手, 好過成日射Long2

勇成隊波個mentality出左好大問題
日日船頭驚鬼船尾驚賊咁打
一追分就腳震震咁，又成日無心機遊魂

都已經唔係咩contender team，今季都係追逐季後賽
有乜撚野咁大壓力，仲要kerr同勇管理層出左名nice
明明勇以前係快樂籃球來，做乜撚野

以前班大啊哥同而家個大啊哥都唔同
而家果個大啊哥連KD都屌得走架

Wiseman同oubre次次一齊上都輸分

green +oubre 換到咩番黎？

Oubre點輪換都死
同curry上對面夾curry放佢
帶二陣有手感還好 冇手感就亂打 二陣出五小防守好講輪換速度但oubre成日跟漏人

Oubre防curry好好架 下下都走到去卡死curry果啲位

勇士班波而家得手感同養生叫有穩定得分，其他人都幾海鮮下

真

喝自己友喝撚到T都食埋 你話班細既仲有無快樂籃球

其實勇士一日仲有Curry係到更衣室氣氛都唔會差囉

Oubre而家打到咁撚樣可以換到乜？

Westbrook

證明你睇勇既波齡短
手感藍球始祖你都未睇過

由baron davis睇到而架啦喎

咁黑8勇果期咪仲手感藍球
輸既時候咪仲樣衰

又loop過了
推番上黎先

講真呢個pattern可以置頂做頭post都得
肯定成季都用到

好過癮，這就是Dub nations既人民(連登支部) 既日常

在情在理都唔會Trade Green咁

trade空氣

條片講得幾好, oubre 防守位置多過ball, 但ball 既防守比我想像好, 進攻一樣便秘

話唔定kerr有lonzo嘅說明書
反正大家都咁brick不如試下
佢黎左仲可以幫手控球
拉curry去2號位得分

Lonzo同Green功能有D撞左
不如Trade空氣慳稅
叫Wiggins打返SF
妹夫上黎打正選

彈跳力都冇鳩埋

忍撚夠條友打得好都照trade啦

唔trade應該都唔會續約

佢做kat 後備都唔錯 不過可惜既係kat

又唔係咩潛力合同, Trade空氣要搭pick先有人肯show你

牙ball咪空氣囉 唔續佢咪得
Btw就算trade 牙ball勇都要搵人代替到oubre守鋒線同得分 靠wiggins同green係唔夠人用 但又係好難
所以都係屌到完季算啦

就算trade 走oubre 唔使搭pick
你想要ball 塘鵝都一定會問你攞pick

講真額外俾成8千萬稅, 入唔到PO 真係會俾人笑死, 仲柒過73勝亞軍果年

我勇今年會唔會入唔到季後賽

其實你問steve kerr都答唔到你，不過我對勇有信心

Ball到期約+都係進攻海鮮點解要搭pick

Keep住五成勝率最多西九十
以勇對playoff team戰績 唔睇好贏到附加賽
不過kerr 講嘅廿場就完 睇下佢有咩改變囉

要睇埋ball幾歲、仲有冇潛力、份約有冇bird right可以續

Ball 細過kelly , 仲有少少潛力，最緊要份約有bird right可以無視cap黎續

咁kelly單換ball洗唔洗加pick你自己諗

Oubre都有bird right啦
ball打法定晒型 二傳手+3d 係睇三分會唔會穩定啲
而且pelican需要鋒線做ingram zion替補多過勇需要guard
真係唔覺要加pick

今年7 8 9 10要打附加賽爭7 8
除非西6 ,唔係要同4 隊片過

咁就要睇下同邊3隊爭

勇出唔出係一回事, 我意思係賣家一定想要你搭pick
唔要你搭pick 塘鵝開善堂咩 除非成個league 無人要姐

真係期望Kerr快啲有新嘅改變，西岸真係愈來愈恐怖，Mavericks輸下輸下就跌倒13，各隊賽季都就快行咗20場，西岸14名都保持40%以上嘅勝率，真係一個唔覺意，輸幾場就真係越跌越後。

刺上咗頭四，箭四連勝
真係好混亂

金塊開季差，而家都正常返了

今日是咪要連敗

Oubre幫勇士開齋

見頂

Griffin慘到
單打手感都打唔入

見頂呢下fake到兩個跳起，結果傳返出嚟

Wiseman學接波未

Wiggins

原來見頂係non-center 中block第一名

妹夫呢幾個回合防守幾好

攻守都唔錯希望keep到完場

Kelly今日又好醒神
打到好似kd咁

而家轉左koj 帶bench ? Not wiggins?

屌你Stewart大力到
Paschall比佢頂返轉頭

Kelly 真係球隊真核
佢打得好就 9 成贏波，佢廢就 9 成輸

牙poole 速度都幾快

手感又玩後手

屌每次見佢後手都諗起個年轉走左個 73 勝冠 ...

炒活塞拎返d士氣先

好在今日活塞入唔到三分

今年專打弱隊

睇下隔離Rose燃燒生命咁打
見到Griffin咁頹都幾唏噓

都叫有贏過湖同艇

兩三季前既季後賽已經燒乾左Griffin

Griffin傷咗咁多鑊，戥佢慘

Griffin令我感受到傷病歲月摧殘
係幾咁殘酷

兩個都係曾經紅極一時既 all star
Rose都叫喺木狼拎過50分，熱血過一場，Blake而家真係冇乜人提佢個名

根本係飄忽
對強隊定弱隊都可以五五波，有時冇士氣就西波，手風順就屈吓弱隊

起碼戰績叫有托底先, 之後睇下會唔會有Trade

姐夫d 3分

Klay

Klay 好high

reporterKlay

手感尾彩

Griffin咁既狀態
兩年後合約到期
底薪都未必有人要

手感快攻pull up三分，熟悉的味道

淫klay
我愛你呀！！！！！

佢技術係保持到
不如話佢自己唔想打

手感3分 終於上返4成

Klay傻撚左

贏湖個場都準三雙睇得出佢係鐘意打波

Curry 今日仆低左兩次
有啲驚好似佢新秀約果陣

活塞而家先攞到50分，已經分唔到係勇防守好定佢哋炒得太勁

今季第一次lead人30up

底薪想佢嚟勇士

一定係炒得太勁

活塞三分目前係22投4中，18.2%

見到klay好開心

幾時先見到見頂上30分 佢贏輸都係拎16-22分

場波已經無人理 淨係同klay吹水

Wiseman背籃功好廢 求奇轉個身就射
完全冇假動作 upandunder shoulder fake

係 淨係聽佢講野

klay真係似講radio波多過電視

klay: steph is a great actor

reporter klay

要講佢之前日日都見到既野，好難講得有趣

背籃唔係佢賣點
要比時間開發

應該要由最簡單嘅勾手練起, 佢未識利用身高優勢

Wiggins終於上20分

Steve kerr開心到

Poole入完嗰下 Kerr雙手握拳幫佢慶祝嗰下好頂癮

post game interview: klay interview steph

表現穩定係好事
佢基本上係角色球員心態，搶分靠晒curry
同埋佢單打技巧都未係好純熟，比較穩定都係中距離pull up
除非放多啲球權畀佢，否則目前呢個定位係最啱佢，打多啲防守

好境靠curry
絕境靠Thompson
保底靠見頂

呢d唔係應該球迷樂於見到既穩定咩

好過oubre場場擲骰仔咁，太神經刀

當初簽佢返嚟，大家都係expect 場均廿分左右，所以佢其實交到貨
klay場均得分都係咁上下，當然拉spacing見頂冇得比啦

係好事 啲三分好穩定
佢係低位打啲bully ball效率唔錯 但通常都係跑唔到戰術先比佢打

好正

個interview好過癮

今季佢啲三分真係穩定
上季得33%，今季直接升到40%，進步好多，手感啲引力都有料到

西區今年真係激烈刺輸一場由第四跌到第九
二月個賽程唔易打，希望趁牛仔近排個勢麻麻可以贏晒兩場

火箭都追緊上嚟西四到十四都差唔多cls

你望吓個po名
希望唔好畀人攞嚟止血

Klay clowned Rodney McGruder after the game: “This dude might be out the league soon, he’s probably mad about that”

Klay 好鬼正

klay做乜辣火頭

見頂三分命中率追到淫klay, 之後就要追三分球命中數
依家見頂平均每場入兩球，而淫klay就大概三球左右

如果見頂可以平均入到2.5球咁上下，咁佢應該算頂到淫klay既七八成啩

完場嗰陣 McGruder唔知做乜衝去勇士bench理論

而家應該有六成 klay啲得分爆發力同無球跑位太勁
下季正選有四個都唔放得 個spacing會好勁多

就今季而言，應該勁過勇士時期既HB啦

總結：kelly換klay=完美

今日勇士得10球罰球
Pistons成32球
Pistons到底有幾爛

但klay 做咩咁講既

其實係邊個搞事先？

睇報導係 gsw 個 Juan 同 piston 個 Ellington 嘈先
完左場 McGruder 就走去出頭，揾 Juan 傾計

Klay 見狀就係咪串佢，事後 green 再係 post game interview 踩多佢兩腳

之後 Ellington 就 tweet 話 klay 咁樣拎人 career 黎講唔岩

其實我覺得 cut 左 klay 最後個兩句反而令成件事差左 本身佢都有話句條友出於好意，雖然最後都係叫佢死開

2打6球員互串無謂插口，不過想撐隊友又無可厚非，呢d dirty work留返俾Green算啦

Wiseman傷手要抖7-10日
簽dedmon 未

今年都未見過ALEN SMAILAGIC, 佢落左G LEAGUE?

睇來內線真係要補人了
傷既傷痛既病

之前好似傷咗 而家就落g league
條友真係廢 勇仲要出三個二輪換+仲有兩年約

內線放題

希望聽日贏到
唔想再輸兩場贏兩場咁

冚家傷晒
今日Curry要轟50分先有波贏

得LOONEY一個底點打

艇 網個場好睇

all star game

開局好撚順

Oubre三分

Oubre好似幾醒神

手感射咗三球warm-up three

塞都幾唔醒神

curry三球三分空到露營咁
係咪唔尊重我cur

可能係塞冇咗聰明仔，放咗雙塔上場

廢鳩呢兩球pass計得太盡，接唔到

手感 係咪真係刷 50 分

第一節就4球
手感keep住pls

開局開得幾好

全隊醒神

妹夫中距wide open air

射慣三分，太近

Bench 倒水

好心造波比妹夫射拉返空啲spacing

開始倒水

倒撚哂

田忌賽馬戰術？

正想講，放妹夫出嚟唔畀佢射，係都要鏟入禁區

JTA表現唔錯，啱啱嗰下pass時機好準

19-5 run

佢係有潛力嘅我覺得

低能仔幾下Theis打唔入就pnr捉佢出嚟撚狗啦

咁樣輸 10幾分

後備打錯戰術，係咁攻佢個底做乜

從季初到而家平靜哂

1分鐘拿哂頭先堆second team拿到嘅分

堆底傷哂

Tatum根本屈機

Looney傷埋，屌咩

見頂今年真係進步左好多呢

Wiggins 過 thompson 呢球好型喎

見頂值得更多戰術地位同出手權，Kerr on99成日要star幫role player服務

見頂熱血

隊伍唔夠深咪俾人屈囉

Looney咩事

又有人傷?

Curry咁好手感都係平手
下半場凍過水

Oubre守PnR真係唔得
淨係識追住個波唔望人

見頂佢運球唔夠好，搞到佢持球單打同pnr嘅效率唔高

Center位傷曬

俾人強姦籃底

Where is Wiseman

傷咗
起碼抖3場

Looney 今場唔會再出返打條撚咩

一無底就比Theis屈

green 進攻鳩撚到

冇哂人守底

有名你叫廢鳩

見到green射波都好燥

屌Curry自己射啦, 好撚過鳩傳TO

籃底都炒 打撚咩

佢生性啲一場入到8-10分已經好打好撚多

好想廢鳩同Paschall 合體

咖喱呢場係時候證明自己

聽唔到雞聲係咪我問題

咖喱仲要證明自己

Weakgun 要企出黎證明身價

2 分仲諗住佢0分

打到咁仲要證明自己

賽啲三分咁撚勁，飄移住都入

手感仔今日好癲

廢鳩等到夠鐘先射

Curry打足第四節？

Toscano 對手睇落去咁撚長

無looney輸板輸到嘔

有機會贏

通常你開始咁諗的時侯就係開始輸波的節奏

輸板都輸死

air

佢真係好撚廢

個底橙到

新朵Two way wig

個底傷晒仲可以咬到咁實, 輸咗都收貨啦呢場

屌 遊魂

唉好撚燥

Kelly真係廢到一個點

oubre 知唔知自己唔係centre 黎
成日沖入去dunk 比人block 哂
一來一回即刻收皮

射夠三分未？

又比人block

睇Kelly睇到燥

又倒水

收起Kelly未

屌oubre真係好弱智

全隊慢吞吞唔想打咁款

oubre打波唔用腦

因為佢淨係識打傻仔, 對訓練有素既強隊, 佢就變做傻仔

dllm Kelly Oubre真係不堪大用
屌你連續幾關鍵既Play派膠
咁就比賽打個10:0既Run

唉不如中下武肺隔離比班中鋒返嚟先打啦

Kelly 顏唔入
Kelly 3分炒
Kelly 入樽疑似甩手
咁樣俾人打run

明明咁大個人喺佢前面都想照dunk

d進攻同籃板乜撚野事 籃板一係漏 一係3條自己友搶一個板 進攻人地放哂3分又唔入

真係好傷

KELLY幾時先生返個腦

今日進攻得curry一個打咁濟

Kelly仔 +/- -25

屌你Oubre個位換Mulder打都唔會咁柒
浪費哂身體天賦，屌你打波唔撚用腦

收埋左

一個殺入去就三分

又要curry燃燒生命

Curry 1打4都唔撚傳自己打好過

4個中鋒都傷
臨時臨急打死亡5小全場

大家唔好咁高要求啦

手感以一打五

真 無晒中鋒

輸板可以唔屌 但oubre唔屌唔得

不如淨係出糧俾curry算啦3分又係佢 沖禁區draw and one又係佢

今場戰犯一定係Kerr個撚屌
全世界都知你用Curry打12 6 12 6，第二節即刻放雙探花打鳩你
Kelly打左3節鳩波都唔收下

剩係對kelly有少少要求啫
而家上場呢五個都好滿意
jta打得不錯

對強的十幾隊收埋，廢隊先出

真係連街邊掃地個個都知

兩罰⋯⋯

Wiggins練下罰球啦唉

如果入哂依家己經 1 posession game

養生真係唔掂，同kelly可以打包走

湧個zone守得幾好

今季啲罰球唔知做咩
冇睇木狼唔知之前係唔係都係咁唔準

佢3分感覺仲準過罰球

今日例外

養生都唔掂
成隊防守無個掂得過佢

冇見頂場均失百三分都得

Wiggins一落場, 對面雙星即刻上分

佢一場論
明明之前一直水準之上頂多略嫌得分唔夠
係今場手感唔好姐

養生都無埋就真係 tank 得啦

唉 1.6 秒都 foul ...

咖喱自己射啦

完了

唉打獨行俠馬刺加埋五連敗都有

嗰波輸十分真係好hurt

又傷多個

傷撚哂

今朝fb播佢熱身，係key位第一格射刷板，10球入3球左右...

Jta傷？

應該損咗姐

又傷多件

笑死

今場都無人用
無計啦

Kelly Out la

curry 38 分 ,橙

唔好再出Kelly

如果輸呢場要走，成隊應該走淨手感一個

圍巾仲笑得落

呢隊勇二連勝後必定西波
係咪特登，開季都而家都break唔到Pattern

我覺得第二節開始隊second team唔撚掂

笑得好燦爛

有冇人用佢都係咁嘅Rotation
第四節知死一開波就上Curry, 但已經冇用

第四節收Kelly出Mulder贏撚左
可以見到勇好比球員機會

玩撚完 呢排火箭追緊上嚟
仲要對陣馬刺 獨行俠呢啲爭playoff隊
直落西十一 二仲要輸埋對賽成績

Oubre頭幾節出嚟入下樽high下好啦
關鍵時刻睇佢打頭都痛埋

抽pick啦屌

Oubre打咗廿場仲係咁撚樣, 真係Trade得

Oubre持續咁樣的話，被trade走係遲早的事

養生都係頂下雞頭，如果KT出返黎，佢再交唔到貨仔，唯有轉打第6人吊命，唔係話佢防守唔掂，佢能力係合格，但我心目中佢可以再交多貨仔

唔係講笑, 而家我覺得trade Lonzo真係可以一試
雖然冇咁啲身高Size, 但起碼有IQ, 防守唔失位, 三分半斤八兩
最重要係有組織可以帶Bench, 自從Oubre頂Wiggins帶後備之後Second unit開始打到成pat屎咁

狀元呢個稱號太沉重

今場JTA有驚喜，但成隊除左curry都唔穩定，wiggins又step up唔到

大家認為有冇必要cut人簽過個Center頂。但而家個自由市場啲中鋒選擇少之又少。。

除左幾件superstar SF, 有咩SF係同wiggins同一水平?

勇今年個pick 好似唔係自己手？

Lonzo 加 Reddick 真心換得過

Looney唔跟球隊打客場 對獨行俠同馬刺四連客一個中鋒都冇
應該會裁Chriss簽dedmon

勇鋒線唔夠人用除非有後續trade tucker返嚟

佢果份好似保障合同黎, wavie 左都要計人工, 不過要吉人頭出黎, 真係好難講.
仲有冇位簽啲45日 two way

紅撚換唔過
lonzo 我覺得有討論空間

有狼個pick，但頭三保護

下半場冇睇，結果輸四分
希望係因為冇中鋒所以打唔過

人比人比死人, 唔知係wiggin 本身拎分慾望唔高定係教練安排既角色黎. 每場都15up, 但成20場都好似未試過爆分

明白Wiggin 數據未必對得住佢份頂薪, 但都俾得呢個價交唔到貨就要打第六人係咩原因同玩法?

防守/ 進攻終結點/ 無球, 樣樣都有
我覺得Klay 出黎wiggin都100%係正選

我覺得wiggins今年表現幾好, 起碼比當年harrsion barnes好
最重要, 佢都係唔太痴球權, 今年防守做得好, 其實只係爭Klay呢支炮

two way wig 真係無叫錯嫁.
有klay 係度既話, wiggin + green 做ace stopper

Wiggins 真係
佢又唔係差喎, 但你一對佢有進步或者打得更 aggressive 呢個期望的話
你就注定失望

早幾場試過幾次第一節就拎 10 分左右，就諗，丫，今日會唔會拎到 30 分咁呢？點知佢都係同平時一樣的數據

第二節2nd unit打錯戰術狂攻籃底，比賽雙探花撚狗
第四節拉拉下鋸，Oubre連續三四個play派膠，之後比人打左個10:0 run，就咁收左皮

你當今日第四節頭段無比人打個10:0 run
例如換個Mulder出來頂替Oubre就已經贏撚左

昔日王朝 而家竟然為左入頭八而煩惱

有沒人知Looney傷成點
嚴唔嚴重

唔係人比人問題，係嚴佢唔夠種火喉去推郁隊波，如果KT出返黎而Wiggins 打埋正選，其實板凳深度真係唔多夠，如果隊波想入下西決都要執一執，打第六人都唔係一個差嘅選擇，況且而家都未齊陣，又唔係叫佢而家打第六人，加上過多兩三年KT同咖哩都開始老，上陣時間都會減少，如果Wiggins 留係勇嘅嘢就要學下擔大旗

喺木狼擔左咁多年大旗，你睇吓佢擔成點
大家都接受咗佢唔係擔大旗既料

發展聯盟有無底執個上黎？

無人會想受傷，但呢個永遠都係比賽嘅一部分，而且Celtics都有Smart傷咗，雖然warriors嚴重好多，但今場打Celtics我覺得都唔差，起碼都55波先，只係最尾Curry無手感。

都係個句，KOJ做好防守，會走戰術，已經足夠，如無意外勇士都唔會留佢，除非佢突然大爆發，但大爆發更加好，可以作為更好嘅籌碼。我已經習慣咗佢爆一場，廢機場。

Wiggins方面，佢今場無手感姐，KD都做唔到場場高命中率啦，更何況佢唔係KD呢。佢的確係貴，但有能力嘅SF，簡單啲講Top10 SF，都係頂薪嘅價錢，物以罕為貴，好難搵到個又平又好用嘅人，除非自己養。

後備廢？講真，勇士呢個後備陣容，絕對係前段班，但後備始終都係後備，你睇勇士用人嘅時間，基本上場場都差唔多，Celtics第二節追分個時係有邊啲人追，已Kerr係點樣調動。

Curry永遠都係勇士嘅下限，只可以期望勇士打醒十二分精神，贏得一場得一場。

補充多少少，我嚴重懷疑Kerr後備用人方針，無評估個，邊個後備組合同時間出場嘅效率係最好。

Mulder非保障
Lee chriss 保障幾十萬
但係Chriss上唔到場所以裁佢

勇士後備單論個人能力差唔多係全聯盟最廢嘅
全部底薪球員
但執行戰術係後備來講聯盟最top
板凳得Paschall佢係有個人得分能力
但佢係勁睇對手類型同位置
佢出手慢同矮
一定要放係5號位
屈對面5號位速度同空間
一遇到啲好快嘅5號位或者四五號位搖擺人佢就廢咗
放係4號位佢射波出手太慢導致快少少嘅4號位佢就射唔入
產入底又有人補防
Kerr佢為咗想用paschall唯有打五小陣因為後備真係冇咩人可以用尤其4、5號位置

遲啲好似可以簽第三份two way, 睇下頂唔頂到住

之前Wiggins帶Bench嗰陣湧個bench係聯盟Top 3 level
一轉咗Oubre帶Paschall好似唔識打波咁, 加上對手開始針對二四節頭6分鐘Curry唔在場呢段時間上主力拉開比分

Oubre真係好尷尬，搵佢夾curry跑戰術跑唔掂，帶bench又帶唔掂，唔知點定位

Lee好好用
防守合格
3分穩定
又有一手拋投
在加上低薪
下年仲有約
裁咗佢9成有其他球隊想要
佢嘅表現依加值400-500萬

其實佢身體條件應該可以做好防守唔攻都無所謂
但係係湧已經有廢鳩做緊呢個位, 一隊波有2個唔駛mark, 真係可以放心夾死curry

佢防撚到咩都無腦
一尾係咁衝前標波 失哂位

今場PnR失晒位

三個中最安全係lee啦
雖然佢係勇guard位防守數據最差但我估因為佢成日要打到去3號位比高大鋒線硬食
兼打2-3號嘅人係勇最缺

lee攻防守貢獻都唔係好差

有冇可能換到lavine

冇嘢冇可能嘅，不過唔會換佢。
一來假設要換佢成本都好高，話哂佢都係Bulls一哥。
二來佢習慣一球在手，唔係好適合勇士嘅戰術。

Looney缺席兩周 今次仆街了

唔知會唔會將paschall擺正選

覺得擺jta
不過theis 都屈到底 porzingis aldridge針住勇籃底嚟打就唔掂

都唔知關唔關支那安踏鞋事
聽講looney好似係第一次著對kt6就扭親
仲有kt自己都斷埋腳

痴線d底全傷

原本就小 仲要傷晒

一陣牛出巨神兵屈底

真。死亡5小陣
Green JTA Wiggins KOJ Curry
全隊最高有冇6'9?

原來CURRY 3分已經上返40%, 無諗過咁快

Ball oRPM 仲高過IG同willamson
in ball we trust

最高Wiggins 6'7 官方數據#h

早波

痴線傷鬼晒 ......

爭搶籃板好激烈

當植兩犯

Wiggins都係

見頂都已經兩犯

想湧嬴 但又想DAL追返啲場數

Green Poster

好彩暫時對面未諗住強姦我地內線

KP而家走咗出去射三分

KP肯衝入嚟衝板我勇冇人會頂得住啦

出Boban唔知點算

Paschall都傷咗?

Wiggins過二十場開始唔穩定了

JTA 大隻左好似

冇人識入波

要養生了

JTA真係打得好

JTA咁準
小牛係咁放佢

又做返見頂

Jta真係幾勁
幾時比正式約佢

RC一定嬲到仆街，平均高成個頭都唔沖入去屈底

Porzingis 7'3係咁射3分
都唔知係咪特登讓賽

應該係驚傷，佢無一季係唔傷

靠oubre jta 頂住

oubre今場擲到6

三分大賽

我做乜野黎

Perseason+green 缺席果陣都已經打得好好, 可惜佢同green 撞位, 跟住薪資爆炸再裁佢轉簽45 days, G leauge 兩邊走, 佢值得入輪換

小牛好君子，佢只要出Boban然後狂餵波入去打in out就=Win

手感好慘，1號位做4號位既野
正常應該係佢傳比Green入AB位push shot
屌你點會調轉

現代籃球對決，一球內線進攻都無

直頭係7，進攻hot hand，又冇乜腦殘嘢出現

兩隊都無底打

有球早攻唔上仲彈地比到curry

條友d 3分好準
而架應該有1成司機水平

30分了

係10
上埋30分

好似睇緊全明星咁

Oubre 入左咁多球，都仲放佢 corner 3 放到咁空

Cls oubre今場切入冇腦充夾硬上

牛平均高湧一個頭都冇到咁又真係千古之謎黎

因為牛都冇守咪唔夾硬

自信OUBRE

可以比我勇三節入到一百分嘅隊防守係有幾廢

今場咁勁，嚟緊幾場會擲返0

CLS 任刷

互爆分仲有3分鐘完第三節已經100分

Toscano 又識策應 防守又可以防幾個位 單防協防都ok 又識底角三分

真 kelly彈得越高
之後幾場下限越低

啲ball movement 以為返咗兩年前

變到好似 nets 對任何一隊咁的攻擊力

綠一場鋤到兩球樽，可想而知牛防守幾廢

開季先比人屌到仆街

Green都可以得分上雙 d防守真係

牛鋒線守防弱
Oubre任鏟

牛唔怪得戰績咁
眼神防守

4號位3號位傳波俾1號位上籃

屌好有火下

道歉了開季狂屌佢廢

妹夫呢球勁到

其實nets應該champ硬
個個火力打7場4勝
雖然我覺得kd搭ki同登無curry klay咁勁

He is just a white boi

Oubre 3節32分
用盡哂黎緊20場嘅運氣了

知錯能改
未開季我都屌緊bazemore返嚟搞嚟
點知咁穩陣

搞笑

challenge 3ft > 2ft

話時話klay冇打asg vote都排到guard第10

勇迷真係好撚多
Wiggins都有

老實講 kelly打到咁 牛抵輸
希望冇燈

全部都係勝利球迷嚟

呢場穏陣啦，個勢係哂勇到
不過講真唔係 kelly 痴左線呢場應該 5-5 波

香港地睇波係咁㗎啦
Highlight黨
早波又睇唔到 太夜又唔得 都係要返工不了

唔係淨係香港
係全球都係

Kelly仔射多幾球破埋career high佢啦

Curry轉頭會打3分鐘尾彩

career high係幾多

39

curry應該唔駛上

見頂又刷番上18分

破頂妹下妹下都18 抵輸啦牛

佢頭 8 球炒哂，點知打打下依家都 18 分
真係穏定輸出 10-20 分 唔會俾多你

wow!! 今場冇睇，兩隊鬥攻

今日咩事咁順

頭先第四節如果扣返Oubre食左春藥果20分
呢場應該會拉鋸到最後五分鐘
btw rc諗緊乜，勇無底，丟啲大隻佬落去屈住來打都得，起碼唔使比Oubre隊你三十幾分先

係其實幾穩定 今日佢一開波8射0中，打打下都拎到18分

拎夠15-20分就收手

邊有香港咁撚慘

今場失誤少 平時第二節完場失誤差唔多8-10個 今場暫時得7個

oubre有冇機會上40

Wiggins 呢下靚 cut
扮上黎其實 cut backdoor

佢做第3得分點係ok嘅

已上

Anderson好夠膽比呢啲波

屌 kelly is over

career high

Kelly

block 鳩

40都上埋，嚟緊閪成季架喇

下場5分，三分1/7，6TO 5F

下場打差少少又畀大家鞭撻

唔屌唔進步今場感動世人

留返d quota呀 kelly

未來人 pin定呢個都得

佢一廢係會廢全場

己經唔講場波係度講 superbowl

可以點永續anderson

又要拎返呢張圖出嚟

無計
唔係star player
但球迷expect佢all star嘅表現
邊可能

屌勇成班都順境球帝嚟 贏波手風順點射都有

成班尾彩仔 學哂大佬D嘢

Green都雙位數字得分

咖喱真係好人
唔貪靚數據都俾機會隊友一洗頹氣

原來第7都要打playin，咁我哋應該走唔甩

屌笑撚到 唔要個turnover 係咁丟炸彈

互扔個波唔想要失誤

即係點

而家唔係要佢場場做球王
起碼唔好好似上場咁對住theis，諗都唔諗就兩步轟埋去
呢啲要求好基本者

佢做到wiggins果種”穩定”的話，curry就唔洗打得咁辛苦

未必嘅 除咗頭四係肯定之外 之後爭入playoffs嗰啲隊實力都差唔多 keep住健康有機會排第6

7 vs 8, 9 vs 10 ,第7-10要再打playin先入到playoff ，第7贏一場就夠，第8輸一場贏一場都得，第9-同10要贏晒兩場

東西岸排第七至十都要打附加賽，決定邊兩隊入playoff

勇表現好唔consistent 打唔到連勝衝唔到上去

但係一場過即係喺中立場打

可以發展成靚3D

咪係
唔覺得呢啲係對all star嘅expectation

黑八準備好未？

原來Oubre前5場加埋都係得41分

想佢3分上返3成幾者
以家2成點搞呀, 咁就要求變ALL STAR

幾時變撚到咁煩
改到咁仲乜9

縮水賽季丫嘛

可以點簽呀

應該會高排名既有主場優勢？

我諗係掛

關咩事
照排頭8打季後賽咪得
仲咩要789 10再分
根本9 10就唔應該有得打

你問幾時變到咁
我咪答你縮水賽季就變到咁囉
我洗唔洗理關唔關事

關咩事
又唔係上面位師兄定規則

我都唔係屌你
我係唔明nba咩logic

我尻估
因為正常82場 佢定左每隊打另外29隊幾多場
依家縮到72場 打亂左原本個安排
所以諗d尻屎規則補番數咁

但諗埋d尻屎野補數
點解唔打埋個10場

加上我諗唔明
打少10場
點解第9同第10要著數左？

佢個mind set係咪打既場數少左會對弱隊不利

假如第8同第9贏輸場數已經爭幾場
咁咪對第8好唔公平

屌無睇到Oubre咩事

無記錯，呢個決定NBA球員工會都接受同支持。

仲以為今年冇明星賽搞tim

有冇人覺得kelly哥都幾撚煩

話唔定到時第9/10 既係勇呢

今日墨西哥MVP有最高正負值
點解之前出咁少？
因為合約問題？

是
2 way 合約

都係錢既問題 唔打多d邊有錢 樣樣運動都係咁 最好就日日都打到

nba都有風火輪

一直都唔覺ki勁 係all star但係唔係superstar

淨係識自己拎分但係又lead唔起隊波 又成個女人咁成日叫春 trade走佢換堆role player/用佢trade登登仲好

睇左二十場，有個幾有趣既觀察
就係每當Oubre打到Slow Game既時候
佢既命中率同埋表現會明顯好左

你比佢有時間妹兩下，就會打得好
而當佢唔激情，頭腦清醒呢就會做岩決定

有趣既係佢既體能打到fast pace basketball，只係打唔到fast game，一逼急就會變on9仔，一激情智力就會插水

Fast pace Slow Game Cool mind
做到呢三點佢應該穩定打到今日六七成水準

聽日會出現咩情況

預計對面會屈底不過勇士如果keep到上場啲手感都有機會贏嘅

人知係4打內線咪1比陷阱你踩到好似捉棋咁

估唔到塊跌到同勇一樣戰績今場贏到上西五不過呢隊嘢次次有機會上前啲就會輸

四至八都好近火

頭三都差唔多定了

猶他簽左CONLEY 之後悅意進攻....再簽二枝炮, 好正
保丹奴域係度, INGLES 可以打後備帶隊
最緊要FAVOURS 肯返來回巢, 佢好用過ED DAVIS呀!

後備中鋒內線拍到, 好正, 好完美

4-10名成績一兩場上落，真係每日都會變

可以試下七秒進攻戰術, 即比人入左, 即大掉前面跑

入唔入都要對手跑........咁做可以同對手鬥體力

矮仔有著數

KP終於開始會入底打

比小牛屈內線

真係好小見
當值為左處波, 屈射三分向前撞正狗西

又係西波狀態

比人屈底者，屈兩件底入來打呢隊勇阿婆都識

四分波呀CURRY

我係勇士， 就派四ＧＵＡＲＤ 一中鋒

可惜連中鋒都無埋

慘

無底真係難搞

ＯＫＵＲＥ有火喎好似

要簽人， 但勇士做乜咁忍手
簽十 日約啦

佢就收下皮啦 擺都擺唔入

今場又冇paschall?

佢打波有

係咪驚稅？渣住d 傷病特例都唔簽人

簽十日要隔離六日
六日後wiseman都復出了

即係搵2自己笨七

咁簽人，不了

今日唔錯，第一節後追16分都可以4分入第二節
希望今日Oubre生性打slow game

都係一換走koj 即刻追分

勇d防守放題咁

我覺得green+curry+求其一個人嘅3人組合pick對面唔係好守得住

見頂出力了

肥當咁撚慢都守唔到佢

屌你JTA咁樣送三分比人

想問paschall 去左邊？ 幾場唔見

唔想等等又係6分鐘就上curry
次次都一尻樣

45 38 仲大把時間

呢個陣邊個中鋒

Oubre又上力

仲計咩中鋒啦

六呎六咋最高

人地後衛高啲都過啦

正路黎講
KP係底拎波無人守到

上場咁打牛一早贏左，係要同勇射3分

kp 浪射多d

咖哩呢排勁到

wanamaker 其實好撚差

手感仔有手感

1打5咁

curry cls

係咁強奸porzingis 就啱

手感又有

追住KP打

已經22分5粒三分

Kelly d finishing 真心癲

個個後衛都係咁打，Lillard都係咁，唔企出三分就射到你成面都係

開季勁到依家

軍心所向

球星呀

3分輕鬆上返40 % UP
諗起一開季打左幾場D人就笑鳩佢3分回塘

我都估唔到咁樣畀KOJ入樽

好多節尾鳩射 拉低左%

半場30分

想破淫K 3分紀錄

手感仔勁到

Feel到curry要高分輸波

咁樣失平衡都入

CLS 失平衡

hot撚到，可唔可以贏埋去

手感佬有手感真係玩哂點射都入

Cls

勁撚到

跣腳都入
但都追唔近

二節頭段西波左陣搞到呢幾分追極都追唔到

睇嚟curry又要嚟多場60up先可以贏波

同意
寧願佢全場30分贏波

定律嚟 curry一坐低就咁

防守問題幾無解 今場一追近對面就用kp 屈底
一夾對面都入到三分 希望勇其他人入到波幫手對攻
妹夫今日兩球open three都炒

防守成日恍神
輸得多無謂嘅兩分波

廢鳩
5籃板8助攻
4steal 3 block

不過零分

hot L到 射穿網

那個不愛搶隊友風頭的男人，暫時得4分

半場3犯

果兩球真係睇到屌左聲

史上有冇球員試過0分大三元

得返鬥攻一條路，希望下半場班bench出多啲力
雖然都想睇手感hard carry

咪佢試過一次

正常發揮廢鳩宜加專心防守同助攻

bazemore爆發offset返，但koj wiggins支援真係不足

見頂打完會有18分到20分左右，但你察覺唔到佢刷緊分

得佢試過 10 assists 10 steals 12 rebounds

佢算做好自己本分啦要佢得分係bonus
係其他得分手要比少少力

其實好撚勁 半場咋喎

佢上場都有啲剷籃 今場乜進攻都唔做
而家冇穩定第二得分點佢點都要入返十分八分啦

雖然我覺得妹夫嗰兩球要有
但作為角色球員，噉嘅身價，又好似冇理由期望佢場場都準同交到功課
反而防守唔知做乜鳩，冇中鋒輸底都算，頭先有球J Rich如入無人之境咁滯

Oubre最尾得返一秒都入樽

今場輸既話
好彩既係有拓同塊陪

開波射左一球試下有冇feel, 炒就成場都唔射

有一球係手感傳得好靚，重要係wide open corner three

就係佢地輸先要贏，拉開戰績

一追分就手軟，勇士通病
你見mulder果啲撚樣領先十幾分就飄住都入就知
成班都尾彩撚來

咁樣唔止本份下話
好撚屈喎

勇班撚樣次次有機會升上去就輸波

今日唔通要手感擦返個三分紀綠先贏到

唔會啦，場場俾人夾死，尾段手感3分成日都好低應該跑到累

又要手感半場30 最近手感都幾場半場20+